有冇人好驚自己有病

前排低燒同有痛 就以為自己發炎 之後食左成個星期消炎藥 前幾日比野剔親就驚有細菌感染 依加過左潛伏期先唔驚 但出街都要搵膠布痴住先 驚有感染 一有少少事就上網check symptom 係咪有疑病症

Yes and should see heart doctor

你再係咁落去無病都變有病

精神科啱你

大把人係咁